屌你fufu條仔咁撚柒都有囡囡去勾引佢

唔撚係呀
好有錢ka?

是但啦 唔會有你份

屌樓主又係想溝條女溝唔到又葡萄人地條仔？

佢嘅價值就係fufu 係佢條女，成功溝到條仔即係代表自己嘅價值高過fufu 。

屌你死番去娛樂台啦
乜撚嘢fufu

邊撚個

who？

fufu都好7

收爹啦

隻秋

邊撚個來架?圖都冇張 講撚咩